Můj nejoblíbenější svátek
Je narozeniny .
Protože oslavuju všechno kamaradky a kamarady .
Taky moje rodiče příjedou na návštěvu .
Všechno lide jsou veselé .
Mám ráda dárky .
Maminka delá dort pro můj narozeniny .
Je překvapení .
Večer delají party .
Tam mojí kamaradky a kamarady tancujou a jí koktail .
